屌你，而家個政府即係同我哋講只有激進行為至可以有效表達人民訴求？

103 萬人上街 政府回應：草案 6.12 恢復二讀辯論